{"data":{"questions":[
{"correct_answer":"Václav Havel","option_1":"Tomáš Garrique Masaryk","option_2":"Václav Klaus","option_3":"Emil Hácha","option_4":"Václav Havel","question":"Jak se jmenoval první prezident České republiky?","pade":"Masaryk nebo Havel", "tele":"Ahoj, určitě Havel.","lidi": "A: 15%, B: 4%, C: 9%, D: 72%","header":"Otázka 1. za 1000 KČ"},
{"correct_answer":"Jedenáct","option_1":"Šest","option_2":"Jedenáct","option_3":"Jedna","option_4":"Sedm","question":"Jaké číslo má německá známá policejní jednotka Cobra?","pade":"Jedenáct nebo Sedm", "tele":"Ahoj, stoprocentně Jedenáct.","lidi": "A: 10%, B: 78%, C: 5%, D: 7%","header":"Otázka 2. za 2000 KČ"},
{"correct_answer":"Jednou","option_1":"Neomezeně","option_2":"Třikrát","option_3":"Jednou","option_4":"Desetkrát","question":"Kolikrát může včela za život bodnout,než umře?","pade":"Neomezeně nebo Jednou", "tele":"Ahoj, rozhodně Jednou.","lidi": "A: 8%, B: 5%, C: 74%, D: 13%","header":"Otázka 3. za 3000 KČ"},
{"correct_answer":"32","option_1":"20","option_2":"30","option_3":"34","option_4":"32","question":"Kolik zubů má chrup dospělého člověka?","pade":"30 nebo 32", "tele":"Ahoj, řekl bych, že 32","lidi": "A: 10%, B: 14%, C: 8%, D: 68%","header":"Otázka 4. za 5000 KČ"},
{"correct_answer":"neomezená","option_1":"240","option_2":"130","option_3":"150","option_4":"neomezená","question":"Jaká je nejvyšší povolená rychlost v km/h na dálnicích v Německu?","pade":"240 nebo neomezená", "tele":"Ahoj, dal bych že neomezená.","lidi": "A: 9%, B: 15%, C: 10%, D: 66%","header":"Otázka 5. za 10 000 KČ a 1. záchytný bod"},
{"correct_answer":"Zikmund Freud","option_1":"Carl Gustav Jung","option_2":"Zikmund Freud","option_3":"Friedrich Nietzsche","option_4":"Jacques Lacan","question":"Který významný sociolog viděl ve všm příčinu v sexualitě?","pade":"Jung nebo Freud", "tele":"Ahoj, jasně že Freud.","lidi": "A: 11%, B: 55%, C: 14%, D: 20%", "header":"Otázka 6. za 20 000 KČ"},
{"correct_answer":"Lamborghini","option_1":"Ferrari","option_2":"Maseratti","option_3":"Lamborghini","option_4":"Pagani","question":"Která z těchto automobilek vyráběla před supersporty traktory?","pade":"Lamborghini nebo Pagani", "tele":"Ahoj, tipnul bych Lamborghini.","lidi": "A: 9%, B: 12%, C: 64%, D: 15%", "header":"Otázka 7. za 40 000 KČ"},
{"correct_answer":"Ottawa","option_1":"Vancouver","option_2":"Montréal","option_3":"Ancorage","option_4":"Ottawa","question":"Jaké je hlavní město Kanady?","pade":"Vancouver nebo Ottawa", "tele":"Ahoj, to je jasná Ottawa!","lidi": "A: 13%, B: 18%, C: 10%, D: 59%","header":"Otázka 8. za 80 000 KČ"},
{"correct_answer":"1-14","option_1":"1-14","option_2":"1-10","option_3":"1-6","option_4":"1-20","question":"Jaké je rozmezí kyselosti/zásaditosti pH?","pade":"1-14 nebo 1-20", "tele":"Ahoj, řekl bych že 1-14.","lidi": "A: 49%, B: 16%, C: 15%, D: 20%", "header":"Otázka 9. za 160 000 KČ"},
{"correct_answer":"Venuše","option_1":"Mars","option_2":"Saturn","option_3":"Neptun","option_4":"Venuše","question":"Která planeta se jako jediná točí proti směru Slunce?","pade":"Mars nebo Venuše", "tele":"Ahoj, možná že ta Venuše","lidi": "A: 19%, B: 15%, C: 24%, D: 52%","header":"Otázka 10. za 320 000 KČ a 2. záchytný bod"},
{"correct_answer":"Karlovy Vary","option_1":"Pardubice","option_2":"Praha","option_3":"Karlovy Vary","option_4":"Ostrava","question":"Odkud pochází český rapper Yzomandias?","pade":"K. Vary nebo Ostrava", "tele":"Ahoj, asi z Varů.","lidi": "A: 15%, B: 30%, C: 35%, D: 20%","header":"Otázka 11. za 640 000 KČ"},
{"correct_answer":"Martin Fenin","option_1":"Tomáš Ujfaluši","option_2":"Martin Fenin","option_3":"Milan Švancara","option_4":"Jan Koller","question":"Který český fotbalista omylem vypadl z okna?","pade":"Fenin nebo Švancara", "tele":"Ahoj, doufám že Fenin.","lidi": "A: 20%, B: 40%, C: 18%, D: 22%", "header":"Otázka 12. za 1 250 000 KČ"},
{"correct_answer":"Steel","option_1":"Everdeen","option_2":"Morgan","option_3":"Smith","option_4":"Steel","question":"Jaké je příjmení partnerky Christiana Greye z 50 odstínů šedi Anastázie?","pade":"Morgan nebo Steel", "tele":"Ahoj, mám pocit, že Steel","lidi": "A: 21%, B: 18%, C: 26%, D: 35%","header":"Otázka 13. za 2 250 000 KČ"},
{"correct_answer":"Stéblová","option_1":"Stéblová","option_2":"Studénka","option_3":"Roztoky","option_4":"Časy","question":"Kde se stala největší česká železniční nehoda?","pade":"Stéblová nebo Roztoky", "tele":"Ahoj, z těch všech znám jen Stéblovou.","lidi": "A: 36%, B: 20%, C: 20%, D: 24%","header":"Otázka 14. za 5 000 000 KČ"},
{"correct_answer":"Čas představení 1. iPhonu","option_1":"Čas úmrtí Steva Jobse","option_2":"Čas představení 1. Macu","option_3":"Čas představení 1. iPhonu","option_4":"Náhodně vybraný čas","question":"Proč všechny Apple reklamy ukazují čas 9:41?","pade":"Buď čas úmrtí Steva nebo ten iPhone", "tele":"Ahoj, tuším že představení iPhonu.","lidi": "A: 23%, B: 20%, C: 32%, D: 25%", "header":"Otázka 15. za 10 000 000 KČ - poslední otázka"}]}}
